仲有冇00後知咩係小海白

仲有佢條囡
嗰時學校會派啲CD俾你玩game

仲有迪迪仔00後都應該唔識

迪迪仔週記呢

冇

此post已完

方大同唱果套

果條海豚

Hyper hyper小海白

我知你唔知 等我話你知